消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口 (13:12)

#ALERT 消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口 (12/7/13:12)

柒完一次 再柒多次都唔夠 又再柒多次

想睇下咁樣點兜

一定轉走晒啦

啲銀行真乖
啲狗叫到就做

一早走了

收到警方通知
皇軍大撚曬
之前星火肯定係又係班狗出手

國際金融中心wor

班狗話凍結就凍結

彈出彈入

今次識放消息，先推個波落黑警

黑警可以直接指揮銀行 ,
真係大撚晒

D 錢放係香港真係安全!

估到啦
彈出彈入

無法庭命令都可以指啲銀行做野

離岸戶口好搶手

聽啲警狗order
比毅進仔話事

黑警有無法庭命令先？佢地又想攬炒國際金融中心地位？下一步肯定係非法充公

點呀 彈出彈入

吓？
班狗有咁嘅權力？

而家變左渣槍果個話事

媽呀 柒少陣得唔得

7完一次唔夠 再7到核爆

彈出又彈入？點撚樣

没有最柒只有更柒

再收到?
即係第一次都係警犬要求

收到之後係己經freeze左許個戶口，定係仲未freeze,特登放風出嚟

應該收到風hsbc凍唔凍結許智峯都會受制裁

直線叫大家開離岸

佢用心良苦 驚大家仲係戇鳩鳩唔知驚 仲唔快d 走資？

係咪即係前日第一次收到警方通知要凍結,
尋日收到第二次通知要解凍,
今日收到第三次通知又要凍結？

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

11哥：屌你玩我咩

好撚兒戲

其實係咪真係冇
如果係都幾撚顛

懷疑洗黑錢係可以唔經法庭, 不過正常要有理由懷疑, 狗而家玩晒話有就有

hsb xi 偷步奶共，犯哂規

剝奪政治權力終身
充公所有個人及家人資產

應該係星期六收到黑警口頭通知
星期日都仲未收到正式通知
件事又鬧大左咪解凍囉

查國安法都好都要有正式通知
但黑警唔可以走返轉頭話係因為洗黑錢
因為洗黑錢係要有warrant
唯有今日夾硬安條國安法落許勇度

國安法大撚曬㗎

想點吖依家

hsbc :

執法者有咩資格命令銀行做野

轉走晒 lu

HSBC心諗係咪玩9我

悶得滯想玩擠提？

的確係大撚曬㗎喎

抄家完連坐 又解凍 再凍 屌

再收警方通知

有就一定會講啦

支持警察👮🏻‍♀️

軍政府金融中心

真係唔洗

有人貼左黨安法

真係冇
有既一定講話依法辦事

國安法做乜都得

即係國安法下 無視所有其他條例
Btw 驚方所有家人繼續冇事，連登仔好嬲好嬲

睇下點

好似話陣間cap圖

Hsbc果班legal&compliance做乜撚呀

轉走晒仲凍乜嘢？

柒1次唔夠
仲要柒第2次？

香港政府話個別事件唔盡再討論呀

一開始有權使到盡凍結咗先理撚得你
之後俾人屌破壞金融體制引發走資驚俾主人屌淆底縮沙
縮完沙俾人恥笑谷到面都紅晒好嬲好嬲要覆桌又凍結返

未有文件: 唔封得住
有文件: 封你老味

真係搞凍肉生意凍結又解凍

會唔會柒第三次

方唐鏡

成件事本身都冇法理依據 可以比咩advice

銀行唔使做compliance了 跟國安法走

得罪我，就係咁
正常做生意
樣樣順晒我意
邊會有事

咁兒戲既

典型柒少少想補鑊，但補咗更柒，決定屌你老母唔撚理再搞鳩件事

許智峯失去了一切
他證實了這個消息

應該之前係偷步凍結人戶口，之後縮沙， 然後今日搞返正程序再凍結，當然係政治操控

有咁既權利既只得法庭同國安法後既保安局長

投過票俾佢既自己睇路

國安法點跟

乜都入得你罪

我估：
許智峰當日宣佈流亡時，差佬打俾各大銀行運作部經理，口頭叫封，但未有文件，運作部又柒下柒下咁照做
但法律部臨時返工開會後，發現未有文件，封咗隨時俾美國歐盟罰錢，就即刻解返

今日星期一，差佬補返法庭文件，咁銀行就封返都可以同美歐講係「迫不得已」

餘額:$0

黑警全家癌，老婆俾狗屌到大肚生畸胎，生仔斷手，生女斷腳！

agger.

封就係國安法唔經法庭
解又係國安法唔經法庭
今次封應該係法庭手令

咪就係

收到政府order
凍結

收到政府order
解除凍結

收到政府order
再凍結

呢個又幾似

唔想跟車太貼，許智勇喺呢啲事上面柒過...又搶電話...
個底花花地